火影第三部玩忍界大戰，覺唔覺冇時間吸收？

我當
第一部 終結之谷打佐助
第二部 打佩恩
第三部 第四次忍界大戰

第三部最大問題
要最短時間上火影課堂

生物堂：9隻尾獸都未認識晒
現代史堂：跟住即刻要認識其他四國人物
歷史堂：未吸收完咩，即刻再 bin c 學歷史英雄

成件事就好似 DC 趕住出正義聯盟咁
又想擴大世界觀又想介紹好多人物
搞到個個角色無時間描述好空洞無血無肉
想講主題＜羈絆＞狂講又重覆搞到濫晒

玩同死人返生對話
有＜羈絆＞ 感動到既

卡卡西 vs 再不斬+白
勘九郎 vs 蠍
翻版佐助 vs 佢大佬

得呢3個組合
我係覺得有 feel

就算係阿斯瑪果到
我都覺得冇咩feel

當然都係本人立場
人人感覺唔同

但係我真係吸收唔切

如果真係咁想玩忍界大戰
我會覺得當初留返個戲碼去 boruto 先玩
當然你編劇要鋪墊配合啦

可以參考下＜熱血高校＞
佢都係算第二世代先打全國戰
成件事感受深好多

覺 起碼要畫多一千話

佢出左太多角色嗱
又要幫佢地搞＜羈絆＞

黎黎去去2條橋
唔係死親人孤獨慘到仆街要復仇
就係你講返邊個邊個以前既一句感動到我

佢仲要整咁多角色出黎
咪搞到自己無貨賣又平又濫

我最想睇自來也

廉價劇情 推堆人出黎純過場

其實係＜穢土轉生＞破壞左火影先岩

話穢土轉生破壞左火影既論據究竟係咩？
定你expect只靠一堆白絕去打

佢整返啲歷史英雄出黎
跟住咪又要講一大堆 ＜羈絆＞ 囉

忍界大戰好悶
打咁耐 去到最尾已經係怪獸打怪獸